【Now新聞台】警方指 學校不是私人地方

警方指，《公安條例》下，學校不是私人地方，重申不容任何地方成罪犯窩藏地，即使沒有手令都可進入拘捕。

屌你老母呀

一定要圍魏救趙，要同一個環頭圍先有用
陶輝領新界南狗攻馬料水，即是新界南狗薄弱咗啦
手足便應圍沙田/第一城等城門河兩岸or荃葵青等地。迫陶輝撤走退守

即係大撚哂

中大要人

救救暴大

推

荃灣葵青友出黎喇

警犬識唔識睇lot
真係當撚左自己係法庭

屌佢啦,佢自己無事無故走入人地校園範圍,又講唔出邊個犯事,你搞人,人地自衛就踩人場,係咪on撚9

又唔見721元朗入村

不如喺大學宣布獨立，咁就無得唔係私人地方啦

屋苑又唔係私人地方
學校又唔係
咁邊度先係呀
屌你

狗窩不是私人地方

You’re right

軍政府玩撚哂 死全家啦死黑警

不過荃葵要小心黑幫，見到他們要當過街老鼠咁樣毒打

721去撚左邊呀死撚屌

沙田開花啦,咁鍾意玩中大,田心禾輋仲有冇人呀?

有無法律人可以解答下。？

同問

唔係私人地方？
咁我係咪可以隨意入教員室、宿舍、課室、圖書館，樣樣任用任拎？

popo入美領lo

你老母個閪都唔係私人地方啦咁

各大狗宿舍

到左今時今日仲同班皇軍講法律

有冇律師/議員/校長 乜嘢出名人士都好，去咗暴大談判先，點守都頂唔住喇！！！！

屌你老母，濫權濫捕

d警乸 警老母閪都唔係私人地方

遲D佢地應該搞到連屋企都唔係私人地方

全香港都冇私人地方

屌你老母死黑警

大學宿舍唔會唔係私人地方呀嘛！

段校長你去撚左邊呀

乜撚都公安條例
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS

你老母個閪係公共地方，任何人都可以插
警甴

入村拍膊頭算唔算

亂鳩嚟唔講法律

仲法律
法得黎都死晒啦
我已經唔信法律

遲d全香港得返各區警署同警總係私人地方

私人屋苑係私人地方佢地咪又係冇warrant都入

大學就係要反共
平民都要反共

佢老母個閪都唔係私人地方

咁講邊到都可以用呢條修例邊到有私有產權

私人地方都爆入去架啦

得狗屋同牛屎佬村先係

法官又佢d人，律政司又佢d人，仲法律？

明白，咁城大唔應該要求出入登記，因為都唔係私人地方

咁搜查令係係咩情況先會用到?

2016年成班黑警係太子遊樂會集體講粗口
一

申請禁制令得唔得

進入拘捕唔撚係比你成隊軍隊入去開槍殺人! "

diu ，即刻變相全港任佢地入

哦 noted with thanks

就黎自己屋企都唔係私人地方

屌冇用！一定要殺曱甴！

咁你又攻?

想證明香港無法治

咁中大入面邊個犯左法？犯左乜野法？

不存在了

咁警察宿舍都唔係私人地方啦

軍政府咩

咁廢撚左搜查令啦，馬道立幾時肯出黎開聲？

屌你全世界都唔係私人地方啦咁

最垃圾係個校長，兩日都唔見人，唔講佢以為唔係校長

商場唔係，屋苑唔係，學校唔係全部都係國家

《公安條例》下所指的「公眾地方」，根據法庭詮釋，「公眾地方」指公眾人士有權進入或獲准進入該處，若在私人地方或屋苑或學校，一些公眾人士可以進入的原因並非因為他們是一般公眾，而是他們乃明示或暗示的被邀者或獲許可人士，則並不屬於「公眾地方」。

議員去左邊...

世界各個地方警察唔入大學係約定俗成表現，表示尊重大學學術自由
黑警強闖大學後仲話唔係私人地方所以入得，更加凸顯佢地無常識
Asia’s finest wor

唔推

等睇話領事館都話唔係私人地方，硬闖入去

得狗舍先係?

警校唔係私人地方

你個身都唔撚防火架

金鋪銀行呢?

根本就唔關私唔私人地方事
你有理無理操隊防暴入去
你無撚野呀？

咁可以入南邊圍飲酒了

如果跟法律學校絕對係私人地方

全部都係國家

警方指，《公安條例》下，_____不是私人地方，重申不容任何地方成罪犯窩藏地，即使沒有手令都可進入拘捕。

屌緊女

政總

救cu啊!

⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠

目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K

或者聯絡CUSU接收物資，暴大要

學生活動中心設置物資站，唯現存物資如長傘、水、急救物資皆短缺
- 歡迎同學可擺放相關物資於學生活動中心, (女工旁），或收集散落中大校園的物資予本會

警嫂個閪都唔係私人地方，可隨意進入

不如咁講啦，警察軍權下，香港沒有私人地方，即使沒有手令都可自由進出及拘捕。

無法無天

#你真係唔識架啵 #寶寶投稿

睇到寶寶出
#ALERT 警方指公安條例下學校不是私人地方, 即使沒有手令都可進入拘捕 (11/12/16:22)

但立蒙面法個陣
法庭講過

根據法庭詮釋，「公眾地方」不包括私人屋苑、商場、學校等 證明學校屬私人地方

救學生呀

崇基去！要快！家長車 有機會stop and search！

⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠

目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

地點 : 二號橋
⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

如果知道有人在附近可以通報下

現時暫時車未必入到黎，可由大學站/崇基門行路入，或者聯絡CUSU接收物資

如果知道有人在附近可以通報下

現時暫時車未必入到黎，可由大學站/崇基門行路入，或者聯絡CUSU接收物資，暴大要

物資中心（聯絡人：會長蘇浚鋒 @cusuhelp_jacky）
- 如同學欲取物資，明天可先聯絡本會（@cusuhelp_jacky）
- 本會將於學生活動中心設置物資站，唯現存物資如長傘、水、急救物資皆短缺
- 歡迎同學可擺放相關物資於學生活動中心, (女工旁），或收集散落中大校園的物資予本會

對於景湖居嘅閘都爬埋嘅green object來講
根本冇一度係私人地方

你屋企都係

721唔見你攻入村？

由鳩佢講
理撚得佢 反正又唔係佢講完就代表唔係
法律係點幾時輪到佢出聲
所以可以直接ignore班垃圾
唔會比佢大到

真係好撚煩

而家香港重有法可依咩?!

警察(正常個D)唔係政權私人保鑣

華生

推呀

其實點解要攻 想拉晒所有學生?
資源一定冇狗咁多 學生有冇後路返屋企?

借口嚟
入去亂拉就交到貨

條路都寫明私人路

屌咁你班仆街琴日要搜查令做乜鳩

你老婆個閪係公眾地方

全力支援中大

green objects：
法庭？乜嘢嚟食得㗎？
誰大誰惡誰正確

陶輝就住係我條村,圍佢屋企有無作用

佢老婆個閪都係公眾地方 自己諗有咩唔係

公安條例........全香港既女都可以俾佢任屌。

公安條例後面加咩都得架喎。

叫地政署攞地圖先

ccccccccccccccccccccc

Police state

去緊

駐港領事館唔係私人地方

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
加拿大 3719 4700
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

係你班警甴眼中無一個地方係私人㗎啦

小心佢屋企悶燒呀

喂喂喂 企開啲啦屌你老母
依家軍權大定法庭大呀?

條例
罪犯

佢鳩up完就直接做哂佢要做既野啦
之後係點佢理鳩你咩 政府會搞掂手尾

自己友wo

曱甴屋都唔係呀,我要入去周圍屙屎

美領喺香港唔係私人地方

照咁講，下次黑警入人屋企都冇問題

叫校長即時關閉校園，只有學生教職員或相關人士可以進入，咁就會變番非公眾地方

咁我問你
學生係學校集結有咩問題?

請大家幫手推呢個，我 P 仔。

睇直播好似好多同學未知呢個訊息。

請所有國際/交換生馬上聯絡所屬領事館!!!

ALL INTERNATIONAL/ EXCHANGE STUDENTS PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW YOU ARE IN GREAT DANGER!!!

United State consulate: +852-2841-2211, +852-2523-9011

British consulate: +(852) 2901 3000 (24/7)

Canada consulate: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

Indonesia consulate: 3651 0200 (office hour only)

Philippines consulate: 9155 4023 (24/7)

Germany consulate: +852 2105 8788(office hour only), +86 (0)10 8532 9202

France consulate: 3752 9900

すべての留学生/交換留学生は今すぐ領事館に電話してください！
TEL. 2522-1184

dllm popo

你個西就唔係私人地方

屌佢老母

你不如直接d講警渣大撚哂啦！鐘意點拉都得架！

可唔可以幫下中大
中大入面有香港internet嘅hub
一定要死守
班green object一爆左個hub全港斷網就gg架啦

到時就真係8964熄燈屠城啦

姐係香港無一個地方係私人 話入就入

警狗大撚曬

屬於黨既地方

攻沙田中聯辦
雖然隔離有狗屋, 但無防暴增緩的話唔怕俾狗包抄

警甴：香港無私人地方

全世界救人！！！！！！！！

罪犯？

5個幾月啦 醒啦
警犬話只要有合理懷疑
就有權進入果個地方拉人 唔駛搜查令
早幾日先睇到佢講 搵唔返source

軍權社會 警犬大曬

up

黑警當道，今次實拉埋

大學應設立黨委書記

圍魏救趙

sos

721元朗嗰條濕鳩村

就黎公安條例凌駕基本法

公眾地方點解中大要請保安？

狗屋法院狗宿舍都唔係私人地方喎

校園槍擊案 講完

我諗得狗屋同中聯辦先係

Push

嘩嘩嘩，讀唔到書搵學生哥出氣啊

係警總, 狗屋加狗舍

睇咗land lease?

狗屋不是私人地方

咁搜查令有咩用
反正都咁大權

佢老母老婆同個女既閪都唔係私人地方

幫手圍攻或者附件開花裝修好嗎?
可以趕去既手足請火速支援

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K
287k 87k 九巴
807A 807C 807K 係綠van （16-19座

哇串撚到,
"如果有片段, 咁咪好囉, 到時檢控就可以有片證明"

On9

邊個手執武力
邊個就係法律

痴撚線 無啦啦攻人地
再拉人告暴動 玩撚晒啦

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

邊個有炮邊個就係法律

公安條例
指定公眾地點 (designated public area)指經由行政長官根據第10條指定為指定公眾地點的地點； (由1980年第67號第2條增補。由1999年第13號第3條修訂)

原來毅進仔正式取代淋病為法律釋義

警察以「調查 ... 案件」為由進入大學校園，可視為非法入侵

是次警察進入大學是為了「執行搜查」，根據《警察通例》第 44-04(2) 條，必須先得到物業擁有人/佔用人（或其代表）的明確書面同意。

在未獲同意、亦無法庭手令的情況下，聲稱需要「調查 ... 案件」並非強行進入校園範圍的基礎；以此為由進入中文大學的警察為非法入侵者。

佢唔識, 所以唔理
你奈佢咩何?
如果唔係點叫police state

你老母個閪都唔撚係私人地方啦仆街

中大入面有香港internet嘅hub
一定要死守
班狗一爆左個hub全港斷網就gg

到時就8964熄燈屠城啦

學校上堂=非法集結
你仲返學？

仲講咩撚野啫，商場屋苑你地班狗咪又直踩入去

721又唔入村

負乜撚野皮呀Mon Po狗，幾時話公帑支比你班仆街打學生 架

哦你講晒去啦

你話係就係呀仆街？

直頭入去lecture hall過夜，解決房屋問題

理撚佢啦，成個地球都係佢既

係咪私人地方都入嫁啦，講真，外國領事館佢地都夠膽入

邊撚到有合理理據指中大有罪犯躲藏
係你班仆街無啦啦攻入去

每一個地方都屬於香港軍政府

咁圍村都唔係私人地方啦
幾時又組隊攻入去呀

你老母個閪就公眾地方
綠色曱甴

係咪全香港都唔係私人地方
得popo 竇係

私人地方咪一樣照爆入去 有分別？

就算係私人地方 班撚屌都係敢入架啦
軍政府

條通例聽朝就會冇左架啦

城大成撚日check證
唔撚係公眾地方check乜尻
警犬真係以為自己大撚晒

佢個狗署咪罪犯窩藏地
殺人強姦酷刑乜都做齊

有冇咪照入，前日私人屋苑先爬閘入

簡易治罪條例
.4 在《簡易程序治罪條例》下，「公眾地方」的定義
 包括公眾可隨時進入或在開放時間進入的碼 頭、大道、街道、道路、里、巷、短巷、坊、 拱道、水道、通道、小徑、通路和地方，不論 此等地方是否屬政府或私人財產。
 根據上一段有關「公眾地方」的定義，部分私 人 物 業 和 室 內 場 地 (視 乎 個 別 的 實 際 情 況 而 定 ) 也可視為「公眾地方」，例如:
私人屋苑的走廊和平台;
商場的大堂和公眾露天場地/休憩用地 (如廣場)，或連接不同商場的行人天橋/通 道;或
展覽/表演場所的大堂。

公安條例
公眾地方 ( public place )指公眾人士或任何一類公眾人士，不論是憑付費或其他方式，於當其時有權進入或獲准進入的地方；就任何集會而言，公眾地方包括在當其時和為該集會的目的，屬於或將會屬於公眾地方的任何地方；

咁中大算唔算open space 任何市民都可以入去

保護中大
中大入面有香港internet嘅hub
一定要死守
班green object一爆左個hub全港斷網就gg架啦

到時就真係8964熄燈屠城啦

永遠都唔會平息

得喇, 你屋企都唔撚係呀, 我宣佈手足即刻燒撚哂D狗宿佢, 死全家唔係同你得個講字

狗宿舍亦非私人地方，歡迎市民攜酒參觀

@CuSecureEntrance

狗車，狗屋都係

得喇, 你屋企都唔撚係呀,
我宣佈手足即刻一齊燒撚哂D狗宿佢,
死全家唔係同你得個講字

大學唔係私人地方
-所以亂入亂射彈tg唔care人命都得

咁今日起
-搬曬佢啲枱枱櫈櫈出都得
-所以校長室係人都入得
-見到有持槍暴徒入校 人人都可以行使
自衛權用各種手段阻止 包括但不限
於: rb, 火魔法

明曬

⚠️注意⚠️
隔離係水警基地！！

《公安條例》下
全港任何人,事,物都歸黑警管有
唔妥呀?呀邊個同我指住佢個頭黎射
唔好射三槍咁少呀

釋法王

dllm

香港不嬲用開普通法
幾撚時變撚左跟公安法

我DLLM 狗共政府

想了解下全香港仲有邊到算「私人地方」

呢個係一大嘅Land Lot Boundary
點會唔係私人地方？

癲撚左

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!! - 分享自 LIHKG 討論區

救人請及早，唔要再見到呢一幕

要睇埋land lease?

私有產權冇埋
以後皇軍係街邊見到靚女可以跟埋入屋執法
睇你唔順眼/手緊又可以入屋搜證
總之普天之下莫非王土，皇軍玩曬
攬抄時刻到了

新屋嶺

真係惡撚晒

咁法庭搜令係用黎做咩的???????????

日撚日公安條例 直接同國際講公安接管咪得囉 又唔撚認！

屬於皇軍的私人地方

學校絕對係私人地方！
只係班狗可以用「刑事罪案現場」為由入去！
但班狗又無搜查令、又講唔出邊個犯左咩事！根本係以「裡面有罪犯」做藉口，非法闖入私人地方！

push

死黑警：根據公安條例 香港唔存在私人地方 我想入就入

我公你老母安啦

唔好攻中聯辦

冇後果佢驚咩？
最多咪講句扮道歉嘅野, 仲信法庭做乜

淫大色法

校園一向唔係你班差佬話入就入

法律撚: 請盡快申請臨時禁制令, 禁止警犬行使公安條例

宜家淨係可以火炭行過去?

佢走去搞9人仲要掉轉頭話人

大律師話學校唔係公眾地方喎

私人地方好似係除左私人業權仲要係有限制人流進入嘅地方 例如你屋企 你擁有業權同埋唔會開放比任何公眾隨時進入 呢個先叫真私人地方 否則其他地方都只係叫私有業權下的公眾地方

成撚日自行釋法
邊個仲話香港係三權分立 咩法庭仲有危可守 真係垃撚圾

仲有咩方法入到去中大

獨立咗，無主權

為什麼警察要守二號橋？警察的戰略方針很清楚：他們要避免學生取得這個制高點。二號橋橫跨東鐵綫和吐露港公路，示範者可以從這兒投下物品阻礙交通。事實上，在附近的另一個地點，確實有雜物被投到東鐵綫的高壓電纜上面，可見警方的部署並非無的放矢。

公安條例

屌你老母

龍門任擺？
明明之前連牆柏霖事件都認過錯，
而家又打倒自已？

thanks

學校既宿舍係私人地方啦掛，全人類上房><

不如直接話解放軍接管左香港喇仆街政府

佢就係法

大律師講都無用 因為要以往有案例 法庭落過定義先得 否則律師同警方都只係各自詮釋法律

警署係咪私人地方？

冇用

救中大學生

呢個係共狗而家咁惡嘅原因

驚鳩

惡撚過共產黨喎
咁你老母個臭西都唔撚私人地方啦
屌你老母！

有無得立刻申請臨時禁制令

警餿個閪都唔係私人地方

咁同你D錢唔係屬於你既有咩分別?

你老母同你老婆個閪都唔係私人地方呀

黑狗強姦犯：女人陰道不是私人地方政府

公安條例凌駕基本法？

Poly火車橋都係

咁搜查令要黎做乜？

佢屋企都係窩藏罪犯
係咪可以攻喇？

你個屎忽窿都唔係私人地方所以俾你班支那曱甴入？ on lun 79

fact check
就我所知大學露天地方的確係公眾地方

但係lecture room 同hall 唔係

死黑警

今朝天未光D警甴已經企晒係火車橋

龍門搬到

自己友地方就私人
依家仲有法律咩

執法人員不知法律

如果係呢個logic佢根本唔洗講
因為政府都無可能決定到條law既意思
所以講唔講無分別唯一分別就係大鳩你

狗宿舍係租番黎 咁應該都唔係私人地方wor

得你班仆街個狗竇就係私人地方 姐係狗竇就你地個春袋啦

有無人可以通知到news行家，而家好多popo圍住葵涌邨既中華基督教會全完中學，係度係咁挑釁學生，我朋友教那個中學，好似話無記者行家在場，唔知可唔可以通知到記者黎

on9 公安條例公眾地方定義係任何人有權/獲准進入該地方
cu係公眾人士入得啫 但係咪每一分鐘每個地方任何人都入得呀?? 有人搞事保安都可以即刻趕走你啦 咁點叫有權進入/公眾地方呀dls

Backdoor 狗 屋 ！！！！

CLS

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

到底乜野叫私人地方 有無案例有落過定義？ 私人地方係正係睇產權 定會睇埋佢有無開放比公眾自由進出？

香港法治 有險可守

如果係大馬路 呢啲係公眾人士隨便入 但教學樓有密碼或只批准特定學生入先叫真私人地方？

而家前線差佬大過法律, 前線話大學係公眾地方, 大學就係公眾地方

你地律師法官話大學唔係公眾地方都無用

而上級亦管唔到前線差佬, 呢個就係而家的現實

公安條例?
普通法呢 我屌你老母

全部都係支共土地好唔好

圍魏救趙救中大 勇武喺防守薄弱地區快閃可行

無事啦而家

黑警當自己係法官

OK, 你D狗宿都唔撚係私人地方了

但警方嘅執法會基於法庭詮釋而修改 如果一日法庭無落定義 佢只會睇字面解釋去做野

哇。佢噏得就噏。
咁既然喺公眾地方，即喺人人都可以入。

地契標明, 睇地磚就知邊到先係公地

江狗 on9
個釋義冇講過咩係私人處所
咁又如何端定學校唔係
就咁睇學校唔係公眾地方就真

黑警犯緊公安條例第23條呀

法治死左去邊？

有險可守？

你老婆就唔係私人地方
睇土地入則啦傻狗

中文大學附例呀
你以為你真係皇軍

只要隻狗講唔係私人地方，佢就隨便入

答：佢想嘅話公眾地方係私人地方
例如狗屋狗宿舍及附近